{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 크라운호텔(CROWN HOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 予約のキャンセルは宿泊日の2日前の午後5時まで可能で、その後はキャンセル及び払い戻しはできません。 朝食をご利用の場合、追加料金11,000ウォンが決済されなければなりません。 宿泊料金は2名基準に設定されており、特殊客室の場合は入室人数を確認する必要があります。 定員は2人であり、追加人数1人当たり15,000ウォンが発生します。 最大3名まで宿泊可能で、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されます。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能であり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は過度な騒音が発生しないように注意し、騒音が過ぎると退室措置を受けることがあります。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典として24時間親切なホテリアーが常駐し、安全で便利なサービスを提供しています。 手荷物預かり及び宅配サービスも可能で、客室ごとに個別に無料Wi-Fiをご提供しております。 ホテルは貸室のない清潔な空間で運営されており、連泊が可能です。 害虫に対する予防措置としてセスコメンバーズゾーンがあり、客室ではウォッシュレットや定期的な清掃が行われます。 寝具は100%羽毛のラグジュアリーな材料と最高級のシモンズベッドが提供され、プレミアム等級のアメニティも備えています。 利用可能な追加便宜施設としてはワイングラスとワインオープナーのレンタルが可能で、広くてゆったりとした広幅駐車場、充電器とアダプターのレンタルなどが提供されます。 客室ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、ホテルの朝食もご利用いただけます。 また、ホテル内のカフェインCAFE363で50パーセントオフになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食をご利用の場合、追加料金11,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は可能ですが、身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があります。また、キャンセル時の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。特殊客室の場合は入室人数を確認する必要があり、追加人数1人当たり15,000ウォンが発生します。最大3名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えて滞在する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えて滞在する場合、追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどうなっていますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。騒音が過ぎると退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どんな便宜施設が利用できますか？",
            "answer": "利用可能な追加便宜施設としてはワイングラスとワインオープナーのレンタルが可能で、広くてゆったりとした広幅駐車場、充電器とアダプターのレンタルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "寝具は100%羽毛のラグジュアリーな材料と最高級のシモンズベッドが提供され、プレミアム等級のアメニティも備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは客室ごとに個別に無料Wi-Fiをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェで割引がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のカフェCAFE363では50パーセントオフになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 699,
        "QA": 661
    }
}